連Twitter都會刪5毛ac 連仔仲有咩顧忌？

Facebook Twitter都會刪5毛ac
連仔點解仲要死攬 唔去阻止5毛呃入侵？
係咪諗住攬住言論自由呢四隻大字就大義凜然咁咩都唔理？
一堆大陸5毛網軍開ac散播謠言 假消息 一樣視而不見？

Push

請個人一日點都刪到十個八個，封左唔俾新登入，一個月都清到五百個，品蔥都有審查啦。連仔係覺得言論自由要有既話，咁可以講，成場運動有幾多送頭就係俾呢班五毛PR散播謠言引起，依家整個emoji就當支持，可唔可以做返實事，一個舉動其實幫到好大

推

點解仲有人覺得連狗係黃
連登係hk01背景由開ser果日已經係

連仔真係好可能係香港 ...

連仔真人好可能係香港 ...

不過有時睇五毛發神經都係一大樂趣